Приложение, позволяющее дистанционно контролировать состояние человека «**I worry about you**»
========================
Автор  
------
P3221 Дмитриева Анастасия Владимировна  

Описание  
--------

Сервис позволяет контролировать человека, оставшегося без присмотра, состояние которого по какой-либо причине уязвимо (например, маленький ребенок, оставшийся один в квартире, больные, страдающие астмой или диабетом, пожилые люди, и т. п.).  

Предварительно зарегистрировавшись, один из пользователей устанавливает контроль над нуждающемся в нем пользователе. Автоматически, с установленной заранее периодичностью, система будет отсылать пользователю уведомления, на которые тот должен отвечать за отведенное время.   

В случае отсутствия ответа, “контролеру” приходит соответствующее уведомление (в особых случаях сигнал о помощи и сопутствующая информация передается в специализированные службы).   
  
Детали 
------  

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.  

Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf
  
